細個屋企人最興用咩口頭禪話你?

細個做功課發夢果陣就會俾阿嫲罵:你隻手禮拜呀?

可惜佢已經過左身

做功課啦仆街